今日係元朗嘅手足搵安全地方避下先 番唔切唔好勉強番屋企 我地有地方提供

我唔撚想再見到有人受傷啦
我地一個都不能少啊
同朋友夾租 我地會通宵待機
今日到夜晚留咗係元朗 番唔到屋企嘅可以搵我地暫避

Tg: Rc_lcl

推

pish

Pushhh

政警鄉黑完美合作

推啊

荃灣個邊搞尻完何君堯office嘅都可以過黎

總之我地一個都不能少

Push

大家小心 走唔到可以tg我 唔好搏

一個都不能少